中國廠商在車展大怒要求撤下台灣國旗，台灣廠商一句話完美K.O.

在國際的圈子內，台灣時常受到中國的打壓，就連代表國家的旗幟也無法出現，不過在這次美國舉辦的汽車電子零配件展（SEMA）中，卻有台灣廠商直接在攤位後面掛上大大的台灣國旗，惹得其他中國廠商非常不滿，頻頻向SEMA的主辦單位抗議，不過台灣的廠商只回了一句話，就叫他們氣得臉紅脖子粗，卻說不出反駁的話！

▼今年在拉斯維加斯舉行的汽車零配件展中，其中一個參展的台灣廠商直接用了一整面國旗當作裝飾，引發許多中國的廠商大怒，不但到攤位上要台灣廠商撤掉，還決定要向主辦單位抗議。

▼旗幟上面書寫了「台灣精神，世界第一」，中國廠商看了就喊說：「台灣不是個國家，憑什麼用國旗當成攤位的背景！」要求他們要撤掉這面旗幟，但廠商聽了只是淡淡地回應說：「你都知道這叫國旗了，那我們就是國家！走開吧，別在這兒惹人嫌！」

▼貼出照片的網友說，非常感謝主辦單位都不理這些抗議，一直到展覽結束時，這個台灣的旗幟都還存在。他在最後幾天跟SEMA主席吃飯時，再度提起了這個抗議的事，沒想到主席喝了口啤酒說：「那個國家攤位的人跟蒼蠅一樣嗡嗡叫吵死了，我們吃飯就別提這種會讓人食慾不振的事了！」
Image

最後網友也查出了這家廠商總部設在台灣彰化，專營汽車的避震器跟避震器控制系統，經銷通路遍佈美國、歐洲、日本、中東等各個國家，這次藉由展覽又再度將台灣精神發揚光大，真的算是台灣之光啊！

除咗香港，諗唔到有咩大國會理支那呢啲on9抗議

「那個國家攤位的人跟蒼蠅一樣嗡嗡叫吵死了，我們吃飯就別提這種會讓人食慾不振的事了！」

Agger

收皮啦支那, 又粗暴干涉別國內政

Source:

Taiwan number 1

又係台仔打飛機文

最後網友也查出了這家廠商總部設在台灣彰化，專營汽車的避震器跟避震器控制系統，經銷通路遍佈美國、歐洲、日本、中東等各個國家，這次藉由展覽又再度將台灣精神發揚光大，真的算是台灣之光啊！

咁又可以成地精

明明係中華民國國旗

台狗做咩對中華民國國旗扯旗

閱